陳同佳 = 盧溝橋 係全面侵略嘅引子

而家香港係抗戰呀！

香港係時候同台灣聯合

攬炒絕對唔係同香港政府攬炒，係同共產黨攬炒

要守衛香港，必須將戰線拉長同推前

戰場喺自己地方，就自己焦土，所以一定要喺對家土地燃點戰火

由於對家自我封鎖，要入內部點火頭係極難，但係對家經濟有好多係喺香港股市，要搞就搞佢喺香港嘅產業

對家增長已經不保，內需將會收縮，對外文化交流又斷絕，圍城最終必然會有內亂，有叮噹邊個會想睇藍貓？有英超邊個會想睇中超？東京奧運一定要煲大佢，大家仲記唔記得2008北京奧運啲香港人係點？2020東京奧運，北京政府一定要一敗塗地，當年納粹都係奧運失敗之後收皮

而家反正淘寶順風都好多嘢嚟唔到香港，香港好應該重建通向世界嘅物聯網，香港只要唔係軍事封鎖，根本就係通向全世界嘅國際城市，啲人講星加坡領先乜乜乜，其實佢哋有一個死症就係獨裁，香港有民主自由嘅未來一定會更好，啲國際企業移去星加坡只係因為香港有共產黨

有啲人驚香港冇水冇剩，驚香港被封鎖，其實香港先唔會驚，只有共產黨驚封鎖，花咗幾十年搞開放，封鎖就會返去幾十年前嘅境地，所以全世界要對付呢個赤納粹，就必然要圍堵佢所有經濟政治外交，孤立佢先係正解，佢以為搞到台灣冇咗啲非洲外交係高招，其實佢自己去到而家境地仲花啲錢搞呢啲冇實際用途嘅外交先係浪費國力

陳同佳仲未被利用完